和理非都有好多野做 職業！僧侶

六個月以黎香港人都一路堅持落黎，去進行體制外同體制內嘅抗爭。
依家對家嘅手段有轉變，使用左大量嘅spy係現場混入示威者嘅人群，而且靜靜雞捉人，減少俾鏡頭發現佢地自己嘅惡行。
而且體制內嘅區選好似贏左，的確信令一部份人減少左熱度。
但係係咪表示香港人要靜靜地輸呢？
絕對唔係！！！
係街頭抗爭未搵到其他出路嘅時候，大家都有好多野可以做到。

當中面對香港現況有好多人已經十分不滿，非因為民主未能實現，而係政府連同示威者搞到佢地搵唔到食。
除左國外戰線之外，文宣唔係淨係用黎連結自己人，同時係對外嘅宣傳。
當然未必會個個人有興趣去睇。
和理非們不妨試下係放工人潮or翻工人潮嘅時候，同身邊嘅人講解一下呢六個月發生左啲咩事，依家製造社會問題嘅人係邊個。
雖然人一藍腦便殘，但係一定會有人可以明白同理解依家發生啲咩事。
雖然唔知個效率有幾高，但係我地應該盡力拉攏更多自己人。 而對話 溝通 勸說絕對係和理非可以做到嘅行動。
我地唔應該將抗爭行動 全部外判畀前線嘅人
我哋呢一班企後排嘅人 都可以為我哋嘅運動盡一分力 而唔係自身事外。
希望係連登嘅和非理手足可以再上身啲去投入運動。增加我地嘅支持者。

僧侶：
裝備： 簡單身份保護 如口罩
一把洪亮嘅聲線 or 大聲公
思路清晰嘅大腦同有能力詭辯嘅喉舌

出沒地點： 翻放工人潮
社區附近有人聚集嘅地方

工作內容： 人型文宣
利用演講 問答 等任何口術去 解釋 釐清事件 概念 達到增加或穩固己方支持者

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推

僧侶有D 似AOC咁

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

無錯 利用我地呢邊 學歷同智商 去度化 對面班低智力水平嘅人 收歸己用 or 屌小兩句

和理非絕對可以上身去為香港抗爭出一分力
真理係愈辨愈明！！！

推和理非 唔好坐係到 㩒個聯處就當做左野 和非作為多數應該要負起更多責任

和理非 要企翻起身呀屌 唔好再坐係到 無一個人可以獨自carry呢場抗爭

要善用我地人數去超渡佢地

上唔到前線唔代表唔可以上身出力 唔係貨金就大晒
依家要做到我地全民皆兵

對家利用分化人民 去達到人民相互仇恨
我地應該要用事實同真相去連結翻香港人

人人有職業 呢場仗先可以打落去

增加同路人先係至勝關鍵！！！！

推到和理非願上身為止

前線己經行左好多步 後面嘅行多一兩步唔係好難姐下話？

論點
放大警方同政府嘅雙重標準
分清事件先後次序 將負責俾翻政府
強調自治非獨立

仲有冇
集思廣益

一個人就會變左做on9仔 係到講經
但係一旦人多 每人一得閑就導佢就會有成效

對家己經變左陣 我地都變 而且要快過佢地 先可以嬴

要不斷諗出路 個腦要be water

要固守有用嘅 同時要開拓新嘅思維 佢地先跟唔上我地
我地依家太多招俾人破左